don don donki啲野食真係幾屈.....

左上$18 奶味超重....但唔算好滑
右上$10 普通 可以唔買
下面$22 重點推介 蛋糕櫃到連牌都冇 件野仲要好樣衰賣咁貴 但我買左.....
嘩！點知超正！個蛋糕勁香同鬆軟，個cream唔識形容，好似食緊濃縮左幾倍既日本奶咁。。。超好味香

同場加映 靚靚日本雞腎

有donki 係屋企左近，好幸福

我得一田

同場加映

唔知咩金獎蛋糕 食完比大家睇下

都係donki 我見冇咩人買
$138

一田=貴版aeon
但賣啲野差唔多

D 壽司抵食過元x

拖羅好正

想問下有無日本D靚刀賣 ?

一田係Sell HK旗下藍店
等睇佢仆直

咁佢都貴過元X既 但啲飯有啲酸

仲未去過

我朝早6點去銅鑼灣個間 冇人

荃西果間野食長期喂狗咁樣
壽司魚生啞哂色
冇次買得落手

信你 陣間去荃灣睇下有無個蛋糕

有啲多筋 不過算平
熟食關東煮最正

Donki 黃定藍?

聽人講話係藍但佢係全日資...

佢啲飯團無乜餡，唔知係咪我黑仔

我去銅鑼灣個間 好似比較少廚房野
賣野食多

藍旗吞拿魚手卷都好正

野食都夠

話你聽香港大部份日資都係搵錢至上 唔會理咩黃藍
幫唔幫襯自己諗
利申：做過日資

貴d 咩? 5件拖羅5件帶子200蚊有找

特價時段？我買過一次冇咩留意 可能睇錯
去買餸多

$35蚊 好清甜

包裝都無點認

等食評

未特價

寧願俾日資都唔俾紅啦

乘機post自己ig
我老母驚肺炎 返到屋企拆曬所有野
得一個櫃仔賣新鮮蛋糕 係曬依到
記住件野好撚樣衰就係個件
仲有件朱古力都唔錯

sogo唔係賣左俾大陸咩？

即係得AEON同donki係日資?

D蛋糕好似都唔平

不要分那麼細

Donki啲蛋糕係出自A1 bakery間廠

件朱古力$29 算係咁
但我1樓po個件就真係貴 $22蚊咁細件

有，啱啱行完

拖羅同燒蟹柳真係世界級

Aeon 多好多真嘅日本貨
一田, 都係好多本田貨

1樓個件日本直送既
依件朱古力唔清楚
不過就算係A1 同一間廠唔同生產線用料都好大分別

鰭

咪係 寧願俾日資都唔俾紅底啦
除非佢有日擺到明表態撐驚撐國安法咁就唔同

下次試下

咁樓豬件瑞士卷即係 chateraise 啦

試未
成日見到想買但貴

好貴 唔捨得買

唔清楚 我轉貼架咋

如果張圖係啱嘅
應該就係

拖羅刺身

但好好味 chateraise好似冇見過

On

chateraise 都有類似既蛋糕
又係日本直送
中間係生忌廉

幫手推

荔枝角一田好多中國貨
冰結都無罐

更正
荔枝角aeon

但我見chateraise個樣唔同
搵日試下味道一唔一樣

咁長$138 唔算太貴 可以一試
仲要用木盒靚靚

個番薯好食

你果個多 cream 好多
可以用匙羹不黎食

個cream世界口
但件野真係好樣衰 我見冇咩人買

白粟米真係好食

白雪豚打邊爐同燒肉都正！

得 KAI , 不過都好用

我得藍惠康咋

日資唔同你講黃藍
留意返邊啲係日資，邊啲係港資

佢賣既野, 同香港而家咁多既日式超市/零食PO, 差唔多者

有D仲貴左

冇得去日本 去donki當去左
次次去買下買下都買六七百蚊
啲豬幾好 老母唔食牛所以冇買和cow

樽豆漿好濃

Sogo係畀十萬蚊畀佢個仔做生日禮物個位大叔擁用

零食方面重複既係貴過其他地方
但有啲其他超市都冇 尤其係啲新鮮食品

一田 藍的 不了

City Super 都俾華潤買起咗

佢個凍櫃又真係林羅滿目,
但係我住得遠就買唔倒凍野

Citysuper好撚貴 但啲野食質數真係數一數二

佢搞網購應該屌打hktvmall

留名跟進

Sell hk
唔好幫襯

Citysuper變中資啦

有冇人買過佢部耳屎機
而又成功吸到耳屎出黎

20蚊條買到35

係就係劉, 不過sogo係細劉, 唔係大劉架

細劉=劉鑾鴻=利福=sogo
大細=劉鑾雄=華置

係咩可以生食？

老母想食 邊到有$20
但佢個啲都算幾大條

樓主屎都食 慘到

和你FC係有個tg group定點

係就咁生食 係貴但試一次都抵既
冇得去日本唯有去donki扮去左

你食開咩野

拎個冰袋去

有冇樣 想買

多人多到仆街👉🏼😉👈🏼

北海道買過生食，正到成箱買返嚟香港！

$28蚊得5粒細細粒

買左

次次去donki 都被人閃

銅鑼灣
唔記得係邊層既扶手電梯隔離就有

我以前去sogo買 有時特價都唔貴
不過牛就點都貴

最update係Citysuper已經轉咗中資

有啲外國食材得citysuper先有

呢個真
死人冧樓都唔關佢事，最緊要有錢搵

FB Page

donki打手

去親都買納豆

btw 22蚊個件真心正
但可惜幾啖食晒唔夠喉

另外個幾款千層蛋糕真心麻麻

Donki快啲請我做打手

唔收錢都做

賣屎比你地都話好食

千層真係要貴啲買ladym

唔駛你做打手都夠哂多人啦

#48609

食嘢Post都要見到五毛

這是人權新聞獎的得獎攝影相片。

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Donki啲屎我都照食
你食開咩野唔係屎

睇留言#113

鐘意Aeon 多d Donki有d貴

想叫佢開間係九東

納豆搞唔掂好難食
件野2啖食完

係日本住緊
呢邊D雞腎賣200-300yen 8粒

依盒都係$30蚊到 貴少少

呢邊donki D野好劣
全部都係平價貨，無好野

去開銅鑼灣個間 佢有部製冰機比完錢可以拎d冰保溫
不過我住港島返屋企唔洗半個鐘所以未用過
就咁用保溫袋裝都夠凍

邊有咁平？ 定間間唔同

咁你用日本本土野比緊係嫁
邊有得咁比較
你係日本食香港野都好垃圾嫁
我唔通又話日本比屎你食都香啲咩

新紅gay 一田

拎保溫袋應該頂到

食慣就會愛上
有款18蚊2盒好抵屌

有gas味

琴晚先去完 銅鑼灣開左未夠一個月就去左三次
D關東煮好正

講真話都畀人屈
道德塔利班惡撚到

關東煮開放式無嘢罩住

唔敢食

等睇WiKi仆街。

之前買過冇回頭 冇乜餡同全部都係飯冇乜分別

一入嚟個post有聲

飯團唔好食 得飯

我食過一次做早餐
好味

原來真係咁, 仲以為我手臭揀著舊無餡

咁寫封鎖原因
學到嘢

買刀去景德行啦

廚具撚

星期日一大朝早去先正，冇乜人。。。
超有日本feel

點整來食 就咁煎？氣炸鍋得唔得

元氣拖羅同帶子 $35 件
donki只需 1x

等中環Donki 開
公司隔離

但關東煮個counter 有幾個員工看住
一個入盒一個裝湯一個煮野咁
同個staff講要邊件佢就夾比你
我自己覺得無乜野

琴晩晚餐食左
買5件送1件豆腐

街市台灣定日本入口
老母要食咪買條

素

我燘完再炒

手快打錯
Thx巴打

Donki個條北海道 幾大條

元氣都冇拖羅, 邊有得比較

壽司我係sogo買好正

關東煮冇得輸

產地唔同掛 日本同一個地區都分好多等級
我都唔識分

Citysuper 成$70

好冇食先？

未開 食左太多野 慢慢黎

我屋企都係買開sogo既壽司食
但而加銅鑼灣donki開左 我無去sogo好耐

下次試下 我通常朝早去donki 唔想壽司做早餐

要買了

銅鑼灣啲壽司新鮮過尖沙咀好多
尖沙咀個間行過幾次啲魚生都係變晒色

銅鑼灣果間出貨都出唔切

我10點到去過 見5-6個人即整入盒

荃灣撚

蔬菜肉類急凍嘢一定平過其他日式超市
但零食乾糧就貴啲

如果三文魚同大隻甜蝦既話sogo會肥美d
海膽同拖羅我覺得donki抵d同好d
雜錦一盒盒個d壽司就sogo多款d
Donki既盒裝壽司無乜每款一兩件個種
但魚生飯同手卷幾好

佢有款甜蝦刺身超大隻 一隻先$15蚊
好撚正 放左係三文魚腩個區

未試過donki甜蝦 可能比人買哂

急凍野真係平 有啲冰鮮肉都平
蔬菜水果睇產地 有啲好撚貴 不過係啲高級野黎
零食陰啲陰啲收貴少少

行路10分鐘到

但我見佢凍肉都係巴西黎

毫無還擊之力

認真讀你個標題
有聲阿

係咩 我買個啲全部日本產地

冰鮮就應該全日本既

啲雞腎真係幾屈機
老母好撚中意買

但可唔可以唔再每味餸都落

其實佢D野都唔平

你同佢講好難食咪得

人地正宗既日或飯團係咁

去donki點解咁多負皮
我朝早6點去嫁

唔係難食嘅
不過餐餐有啲

利申又食緊

你話食食下發覺好難食 唔好再買了

間野唯一唔好係啲音樂好撚嘈

十月開

豆苗蘿白嗰啲好平，生果就一啲啲
次次去都買餃子，因為平好多

食過 無乜特別 個質感幾好 但無乜朱古力味

用日本米已經屈機

餃子見啲人5-6包咁買

上次多手買左佢地D方包比女朋友食, 而家佢返唔到轉頭, 隔幾日要去買一次

佢個蜜桃菠蘿蛋糕都唔錯

邊個位 冇見過

包未試 下次試下

平過sogo

見到有呢個一定會買來食

將軍澳要年尾先有

日日都落樓下donki買野食

拖羅真心正

買一舊拖羅返屋企厚切
買一袋吞拿魚蓉加隻日本蛋撈飯

冇用，變左黨企，仲要大股，仲衰過藍店

不要再說了

Donki 最正是「大雄的直腸」

想貼相上黎

前幾日先喺嗰度買完冰結
但味道選擇當然同donki無得比啦

之前期間限定

藍店黎咪撚幫襯

donki真係正

咁人地都係講真話話你五毛姐

定係得五毛講既野先係真話

日日食好嘢

Sogo都citysuper都係簡曬啲好野賣比你
當然價錢貴好多 買唔起

a係國安 b係5毛 c係黑警
得我同埋撐我既先係同路人
你無咁諗但有咁做

不如叫連登圍爐區啦

買左分開影你睇姐
好似啲人去一次旅行啲相分開幾個月po ig

下次些下 btw買過有款超大隻甜蝦 好撚正

仲想spin

1)自己講野先係真話
2)前線手足又扮撚晒野

喂喂喂,企起d啦屌你老母

五毛, 明白嘅. 唔好留喺lihkg囉
quit lihkg囉

係唔係要SHOW張LIST
寫低哂我做過D咩先講得野
做完野 發左夢同你講?

你估你自己講下支持勇武就同人同LEVEL
屈人五毛簡單到唔需要思考 岩哂你
係啦係啦 連衛兵 你岩你岩

論點被擊破就發爛渣
好肉酸阿契仔

自己講既就係真相
人地有證據就係屈

係啦係啦 五毛 嚴人寬己係爽既
有口話人,但轉個頭自己又做返自己口中講既野

五毛, 明白嘅. 唔好留喺lihkg囉
quit lihkg囉

咁唔鍾意,走囉,冇人留你

發爛渣
依家放暑假 有D咁既人真係唔奇既

你估個個咁好野又好運
識到人 搵到位上報紙
慢慢神化個位手足啦
反正鏡頭外 一句五毛加唔支持你支持既事就會抹殺所有嘢
咁我係Nobody 無得say
人係要成長架 用下腦啦

學埋brian cha D 垃圾
如果連登係私人討論區
有權咪趕走我 可惜唔係

用下腦先講野啦垃圾

你仍然係到發爛渣

最新論點,暑假要搬埋出黎
幾時拉埋新年,清明,聖誕節黎講阿

仲未走阿?唔係唔鍾意呢到咩

五毛, 明白嘅. 唔好留喺lihkg囉
quit lihkg囉

同文盲講野好煩 覆哂你依段唔再講

連登brian cha
第一 你話我自己講野先係真話同講前線手足又扮撚晒野
個時我知道D野 唔通扔哂上黎係公海比對家食花生?
一陣死多兩錢重
我唔係針對前線 唔係針對前線手足 係針對個丁友
咁你覺得我係冒犯到前線手足 對唔住
第二 話完我五毛又叫我QUIT 唔好意思
你邊位阿師兄 再話我發爛渣 你唔講我自己都唔知自己發緊爛渣
簡直係我身入面條蟲啦
學你咁講 我係五毛 你係五毛身入面條蟲
我唔需要你信定知道D咩 不過用下腦啦
同埋你自問係黃既話 自己問下自己 一言堂同自由個分別

又要做雞又要拎貞節牌坊

煞有介事咁講咁多廢話
講野又多沙石,又冇point,論點又廢
不如你同大家講想知我再講

有證又劇又要出黎spin,好肉酸阿

又係你話我地圍爐,唔鍾意咪走囉
你咁睇唔起呢到做咩唔走

五毛, 明白嘅. 唔好留喺lihkg囉
quit lihkg囉

真係無眼睇 brian 你驘啦
我點都唔會賣手足架

反正你都唔講point 不如你去sell course la
Brian cha一定係你idol 學返佢兩招
文盲好慘
依幾位圍爐人士代表連登
同垃圾講野原來真係唔駛咁語重心長
直接d
你邊撚個阿垃圾
唔撚識尊重女性又係度吵吵吵
屌你老母

姣婆守唔到寡阿 契仔

由比人發現五毛
到死撐
再黎發爛渣
最後直接不演了

又係圍爐,唔鍾意咪走囉
你咁睇唔起呢到做咩唔走

五毛, 明白嘅. 唔好留喺lihkg囉
quit lihkg囉

廢柴除咗識得屈人係五毛同埋歧視女性之外
你仲識啲咩

咦
又開始搬龍門

宜家唔講新年聖誕節拿？
拉埋歧視女性

好肉酸喎你
明明姣婆受唔到寡
上面有證有據又係屈阿

五毛, 明白嘅. 唔好留喺lihkg囉
quit lihkg囉

北海道出產嘅
當地賣~HKD$21

成箱有無平？
我記得北海道，上年大約¥300/條

白粟米千祈唔好整熟

你講咗咁多次叫人走其實同啲中國人叫香港人離開香港一鳩樣
屌 原來唔單單係屈人係五毛同埋歧視女性之
你先係0.5 同中國人無分別
講咁耐先畀你搵到幾蚊雞 真係慘
可以一隻字一隻字咁覆我架
係唔知你個阿頭check唔check

唔好傻啦
大劣貨嚟咋

你自己睇下你講過咩先啦 我駛屈中國人

你都識講當地

冇人逼你走嫁
係你自己投訴呢到圍爐

人哋有證有據點解你係五毛
秒撚左你，你老羞成怒
宜家見人就話五毛

五毛, 明白嘅. 唔好留喺lihkg囉
quit lihkg囉

好慘阿 嬲嬲豬冇論點
可唔可以比多少少水準出黎阿五毛

五毛, 明白嘅. 唔好留喺lihkg囉
quit lihkg囉

好慘阿 嬲嬲豬冇論點
可唔可以比多少少水準出黎阿五毛

純分享，無其他意思

點解既

我都想去當地 好耐冇去了

我試過 會冇左陣清香味
你試下買條黎生食先 再蒸熟再試就明

食過佢熟食串燒
見佢賣相好靚好多汁咁
一打開屌佢老母好撚難食

但半價飯團真係糧尾恩物
仲有半價法包

唔好比錢佢收啦
我都blcok左

DONKI D煎炸野真係好撚屈..行過好撚香 但係冇得除罩食 又冇位比你食

露晒底啦你
呢到冇你存在價值

五毛, 明白嘅. 唔好留喺lihkg囉
quit lihkg囉

個千層蛋糕伏到仆街

荔枝角aeon根本只係多少少日本嘢嘅惠康
有日想賣味醂 仆佢個街得一兩隻牌子仲要賣晒

點解仲敢去DONKI病毒溫床咁

朝早6點去

試食

幾正咁
除返開咁多舊又唔貴

想知凌晨仲會唔會有壽司賣
上次夜晚八點去已經無乜

有少少 但多數唔太靚

唔貴呀 朱古力味唔重
但個蛋糕質地好正 勁濕潤同好琳
如果朱古力味重啲會更好

好難食 千層都好難食
買A1好過佢

即係誠哥啦

一田好少日本貨
都係aeon正啲

Kai都好多好嘢
但要肯俾錢

Donki只買酒

原味好好食

爸打你撚到條五毛無地自容開始幻想其他人係佢同類 陰公

推

買過抹茶 本身有啲期待 食完覺得一般 唔值呢個價

今朝先食完大拖羅, 好紅喎...
不過真係多筋

巴打 你個碟幾靚

我竟然覺得佢d章魚丸ok
利申:食開狗食

可以話俾你知啲料一樣

但件野幾好味又唔係貴 算係咁

個瑞士卷都係廠出

咁壽司間工場係屬於邊個

依件唔係嗱掛

現場整既放心